I Rap The Police I Rap The government

跌得起 輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔使靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 使乜怕從頭做起 要有'訂'企 首先要企硬自已

Repeat * # * #

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story